[哪會沒有思念] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

push

幫蒲公英留埋名#

Push

留名

數學妹

黎明

佢係我架 你咪恰佢
我唔會放過你

明明頭先討論得好興高采烈 咁快就冇左影

睇番臨尾個幾個回覆係纏繞緊邊個開新post

原來愛情世界都會有報感架 大家放心

啱先記得有個巴打上嚟放一放負 之後又唔見左
希望個位巴打快啲get over到

蒲公英遇到咩報應

無 我岩岩睇完前度 覺得真係有報應依樣野姐

32F

Lm

話咗 你又唔信我

因為我ex都未有報應 我真係唔撚信

32F唔會恰我嘅

係遲同早嘅問題

若然未報 時辰未到

咁快幫住佢

睇過一個故 你點樣得到愛情 你都會點樣失去愛情 講哂報應嘅嘢

無睇 但係報應一定有
真心愛人嘅一定可以遇到真正愛自己嗰個
濫交個啲等惹到病啦

信佢架

遲啲睇

放長雙眼睇佢幾時俾人玩返轉頭

快報

我都想睇 睇下佢地行到幾遠

愛G 呵呵個前度已有

其實之前都好想追 但留左名一直冇睇

已經順服於32F嘅肌肉之下啦

block啦屌你

太長。。睇左頭1,2篇就無再追

但真心 我同佢冇扑過

認真 聽日 我依家冇再stalk佢

好在無俾人呃蝦條

勁好睇喎 好有共嗚

例如呢 願聞其詳

明日復明日 明日何其多
我生待明日 萬事成蹉跎

唉 但佢未至於係呢啲人尼嘅 經過兩年嘅認識

痴線你一腳踏兩船

你明日復明日 唔理你

+1

唔好問啦

好多字 我唔鐘意睇咁口語化既故

好想俾個電話你地幫我del

食狗屎啦 我個仆街識咗八年都睇唔撚佢透

快啦 想聽

聽日同我出嚟！

出黎 X灣等

我鐘意 書面語係高登睇會好怪

又X灣

書面先夠傳神

乜係咁架咩

X灣牛X鍋門口等 幫你del完順便入去請你食牛

我驚大家從此對我改觀

如果咁快有肌肉就好

咁好架咩

好啊順便可以見到蒲蒲豬

唔會 我發誓 講 唔講唔理你

等我同你加油

我幫你del啦

將悲憤化為食量

人面獸心呢啲好難講嫁

你兩個拍拖 我做電燈膽

32F幫我

這些機會

你同數學拍拖

咁又係 有時人真係掩飾得好叻

拎本數學出尼

背公式

我地都可以拍拖

好嘢

你都出埋尼

好啊 我教你做數

呢排興書面口語夾雜 事件描寫用書面 對話用番口語

但係咁樣跳黎跳去唔好睇

你死喇

係 我幾鐘意依類 有時有D好痛心既畫面 用口語係表達唔到

你聽D港女講野 又中又英 咪仲唔好聽

賤 撚狗

又話唔會

我乜都無講 你亂諗D咩

我聽到會好想一巴車過去
之前我個班有個女仔把聲已經好八婆好高音
成日喺度 下 oh my god 唔係呀嘛 好唔fair囉
聽到都想死

年少無知係咁嫁啦 當幫自己上左一堂

扮哂野 引你注意

你咁嘅 你傷害到我 我依家唔開心

等我同你咁樣講野先

錫返 無改觀

書面可以用四字詞嚟幫手刻劃 口語用係對話就親切啲

一啲啲啦 有啲個故個比例好失衡 對話咁制

代表佢小學雞戇撚鳩囉
屌佢老母 上1秒後屌鳩我屌十鳩廿萬句
下1秒即刻block鳩左我 連反擊嘅機會都唔俾我
小學雞玩分手分到咁撚樣

每個人都總有唔識諗嘅時候嘅 我都試過散咗即刻搵人做我水泡 我都覺得我好賤 但嗰陣無知 後來先醒覺 好彩對愛情負責任

想我死咪直接出聲囉

想睇你死得未咋

都唔知係唔係

煩撚死

咁彈出彈入打我啊笨feel嘅
好憎呢啲 都唔知個腦諗緊咩

係 不過依家d故好多都...

點樣勸自己放手

唔好嬲啦

初戀係咁架啦仲要咁細個 邊度會諗咁多野

可能呢個真係報應...可能用錯方法啦

係啊 改左既話我食屎喇最多

你係因咩事分手

你又轉左target？

轉目標轉得咁快嘅

屌 我之前個垃圾ex都係咁 佢block完我第二日又解返 之後無限loop

我哋心靈相通啊

好彩依家識諗

on9 我真係未見過啲咁垃圾嘅人

我都覺

改咗食幾多都冇用啦
應該係我食屎呀 我冇左你啦

其實最垃圾係佢 佢真係最賤 但佢同我一齊嗰陣其實對我好好 又請我去迪士尼 次次食飯都係佢俾錢

無啊 我咪係到囉

一晚激嬲人哋兩次都有嘅 係咪想挑戰我嘅底線
就m好燥架

講故台個邊一埋呢啲甜故啊

唔係啊 唔好嬲啦
人黎 組團一齊哄屎屎

依家啲故唔好睇..

不過有d都幾好睇

冇遺憾 其中一樣嘢就係佢情人節前一晚同我講約咗佢朋友唔得閑理我 小學雞嘅心態梗係嬲啦
佢仲要屌鳩喎唔好無理取鬧

你又激佢

睇下邊個作者啦

終於

係

我跪

轉得咁快

好彩到依家都唔會咁

有無好推介

你死緊啦 你唔好恰佢

佢衰人黎架

以前屎屎好玩得架喎

你放心啦佢唔再搞你個呵呵啦

人都係幼稚過先會成長

更加唔搞你啦

成熟咗啦

等我罵下佢

有勞大佬

你自己都未顧掂

唔好玩佢啊

之前屎屎屌我個陣 好勁架喎

屌 依家講緊你啊 咁串

你死啦你 仲要話我依家唔玩得

原來佢一直只係玩緊我

屌 依家講緊你啊 串咩
你d數呢 做左未啊 係咪要放榜先後悔

做金庸的男人啲故真心唔錯
不過係衰在一次post得好少

你做乜成日玩佢 應該安慰佢而唔係笑佢 你太唔稱職啦 走啦你

食屎啦 做緊囉

唔係啊

唉 對感情唔認真

乜我而家好廢咩

之前ptbf個個好正 再之前寫遺書都好正 不過我無買到實體書 唔知最後個結局係點 你有無買

你做咩鬧佢啊

走囉

食屎啦 快D做

點醒佢咋

前幾日買左未睇
前排追緊佢個轉校生 但係咁死ser 無哂癮

遺書嗰個好正

佢罵我

你唔配

我知佢個實體書結局係點 最後金仔同miki係點 可唔可以透露D黎聽下

好憎你

好玩得都唔可以亂黎㗎

你又亂講野

我都好想知 但我冇買書

叫你做數都憎我 世界變

唔係個種玩

咪係 佢比以前敏感啲架啦

我都想知 果陣追追下live左 去到最後無追

你玩屎屎

我錯

關你q事 佢做數進度不知幾好 我日日都睇住佢做

仲唔氹返佢

都話唔係個種玩

有佢見證

你地兩個依家好串

因為你淨係識叫人做

一樣架 有分呢種嗰種架咩

哄緊

點人做嘢

有

數學不斷做就會進步

咪係 佢不知幾勤力

agger但係你淨係話佢懶

無話佢懶 叫佢認真做

有一大本比我做 仲差本暑期作業

網版無睇到結局 我都係見到佢出書先買番諗住補完佢
原來結局唔同
咁未同望日個食橙一樣書同web係兩個結局

係 之前金庸講過 書同web係兩個唔同既結局
不如你依家快睇一次實體書個結局再話我知

努力

真係會追追下無追

星期六日我速睇先

等你 好想知
不過web版好似講佢地兩個一齊跳左落去？ 唔係好記得 我上年追架

突然諗緊 呢排少左人入嚟上山
會唔會係因為見回覆成日嚟嚟去去都係我地吹水同屌醒緊人
所以唔敢開聲放負抒發下

唔知

屎屎呢

我與準妻子說：「你還記得初戀情人嗎？」
她笑說：「記得呀。但記得清楚，並不代表甚麼。」
我低下頭：「是嘛？所有故事我都記得，只是她的樣子，已經很模糊。」

劇透注意：

我係書局望兩眼個陣 睇最尾好似都係跳左 不過唔知係咪一齊跳

你不如依家睇書啦

佢嬲咗你啦 你算把啦

好囉 咁我走

你死緊啦

其實遲早有一日 佢個樣真係會變得好模糊

我尋晚沖涼 無啦啦諗起同佢有一件好好好好好細微既事
但係依件事 係我一直以黎都已經唔記得左 唔知點解無啦啦記起

你又唔幫拖

打緊機唔想睇住

打完機睇

其實都係架 我諗起嗰個垃圾ex同我做過嘅嘢 同佢個樣係我腦海中已經好模糊 同埋都覺得好陌生

你唔抵幫

唔洗追

懶人包就蒲公英比屎屎嬲左

走過你走過的路，
追尋你的腳步，
即使知道你早已不在這，
卻幻想你依然還在。

你心裡早已沒有我的位置，
我也不應再執著，
就別再回頭。

晏啲一兩點睇陣啦

唔抵都要幫

等你

mark低

點解讀完之後個腦會有畫面
唔要啊

原來我地又好快咁去到2百幾
我諗越嚟越少人應該真係追唔切放棄或者唔識入

是但入啦 我都好耐無追過post

都一年啦 你都淡忘咗 係好事尼

係掛

You deserve your text to be answered and someone who's excited to spend time with you every walking moment

其實我覺得係釋懷嘅感覺

To the world you may be one person, but to one person you may be the world.

屎屎 唔好嬲

唔係

[member]諗番個ex 成日wtsapp snapchat對話自己好似催命鬼咁
問完幾時得閒約出街又已讀不回 到聽朝再問又已讀
問多幾次又都覺得自己煩 [/memebr]

唉 諗起火到打錯member

Don’t cry because it is over, smile because it happened

唔好火

放下就好

知錯未

又出事 好攰 我可唔可以打暈自己 我唔想佢諗野

錯喇 我跪 我食屎 唔好嬲

上山啦

發生咩事

你地真係好嬲下wor

其實我而家已經唔記得嬲緊你啲咩 下次唔好再咁樣

唔係嬲 係真係覺得佢好白痴
對我做啲咁嘅嘢都分手仲要鬧我
鬧我都算鬧完我之後即刻block我
見我冇反應佢有unblock 屌我上水再屌過
之後再block

你好拽拽啊

又諗點解 同點解
我知諗黎冇意思 但停唔到

好乖架我

我係嗰啲痴身到阿媽都唔認得
一轉頭就已經WhatsApp話好掛住佢

山頂

因為大家都經歷過

院友 開機啦

原因得壹個 就係佢再唔鍾意你

係咩 你今晚作反咁款喎

邊有

佢個嘢壞咗啊

召喚3.0

引人自爆又話我唔玩得

邊個係3.0？

搵緊

Walking down 29th and park
I saw you in another's arms
Only a month we've been apart
You look happier

仲笑

唉 同個ex真係相性唔好 好多時都火星撞地球
我就超痴身但係會錫到佢變世界最幸福嗰個
佢就成日忽冷忽熱 成陣風咁

無笑

我地都係火星撞地球但係會忍
就算呢一下爆完 我好垃圾我發脾氣只係唔出聲
我一見佢靜呢 我就會攬住佢氹佢
然後就冇事

4個 都話冇

唔知講咩好 先用

放棄並非易事，需要很大的勇氣。面對諸多不可為之事，勇於放棄，是明智的選擇。只有毫不猶豫地放棄，才能重新輕鬆投入新生活，才會有新的發現和轉機。

我都唔知追到倫敦係啱定錯，
我只想走你走過的路，
卻發現你真的不會再回頭，
為什麼，我還在奢求你會回頭，
你值得我等，卻不值得我再付出真心，
完了吧，你我都別再回頭。

但收埋得太多 始終有日都會引爆 對方唔知好難避免下一次嘅發生
可能我個ex就係成日收埋收埋 所以我一踩地雷就爆死

沒有擠不出的時間，只有不在乎的想念；
沒有不能實現的永遠，只有不會珍惜的情感。

原來，沒時間是不想有時間，不珍惜是不想去珍惜！

失去的東西，回來已經不需要了；失去的感情，回來已經不重要了。

不是所有的人，都能在原地等你；更不是所有的感情，都能失而復得。

沒有無緣無故的離開，沒有一朝一夕的失去。
你不呵護，只有漸行漸遠的緣分；你不在乎，只有愈來愈淡的感情……
別等人走了，再哭；別等情淡了，再補。

感情，不是等你錯過後才明白對方的好。
長久的相處，是相互的付出；永恆的情誼，是彼此的珍惜！

夠不著的月亮，總是最美的；抓不住的風，總是最快的；得不到的人，總是最好的。

其實，風景再美不在眼前，也是枉然；
感情再深不屬於你，也是空談。
走遠的人不必追，做人要有尊嚴；
離散的情無須悔，對情要有底線。

見到完了吧 突然成腦都係好好戀愛
拋棄左我就唔好指意我會再次用番嗰個你唔要嘅心對待你
因為你唔再值得

咪我囉 比佢chur到死都唔介意 我點會諗過介意嘅係佢 佢會覺得大壓力

真愛你的捨不得離開；對你好的不忍心傷害！

趕不上的車就別追了，白費力氣；等不來的人就別等了，浪費心意。

安靜 呢首歌, 分手後聽更感受到隻歌

別為放棄你的人流眼淚，不值得傷悲；
別為失去的情再追悔，沒必要沈醉。

經歷一些事，總能看清一些人；看清一些人，總能悟透一些情。

愛你的，不會走；不愛你的，留不住！

咪理佢 轉頭就解你 我話嘅

比佢搶先左你一步講出口 可能佢覺得唔平衡所以介意

我真係唔介意佢咁樣對我 因為佢緊張我我可以理解
但係我介意點解可以一下子就無咗感覺

做咩？

attention seeking
扮可憐駁同情 做比你睇

真係唔明點解可以一下子就無感覺 前面個啲究竟係咩

屎屎你做咩啊

可以點？當睇唔到 冇耐block左佢
佢知道我冇睇之後佢而家半年都冇再po過野

食屎啦佢飛我架

你地點解分？

冇啊

係咪唔開心

嗰陣唔好約佢嘛

屎屎唔好嬲佢啦

其實係佢對你好冷淡姐 唔關獨立事 一個獨立嘅女仔都會對男朋友有少少依賴

唔好再諗啦

你做啲咩佢都唔會覺得感動

其實佢一早部署好哂 只係佢掩飾得太好 令你睇唔到

唔好咁啦 佢唔值得你咁傷心啊
總有更好的人等緊你

你都唔好再上山

不了 山就一定唔會再上
而且依家我都開始偏向 就算佢返黎都唔會要

講緊自己？

你都唔好唔開心啦 我陪著你啦

你諗多左

真係好多整電話佬都信唔過

唔好唔開心啦 唔激你喇

mark

放下負先

今日大家啲情緒波動都幾大起伏咁

唉 我都知有時唔應該對比其他人 但係我真係想佢可以依賴多啲我
有女朋友都好似無咁

諗起又好心寒啦

做咩啊你地
又一齊唔開心

睇屎姐po啲野睇到好sad
其實仲未放得低

唔知點解今日好平靜

咩事啊

咁諗就好 我都唔想再要佢 打爛咗個杯仲可以痴得返咩

首先睇完男人唔可以頹段文
再睇埋呵呵同屎屎段文 啲負能即刻出番哂嚟

下....點解好似整完仲衰過以前咁...

我放完負啦 唔再放 你唔好受我影響

公公番嚟啦

要訓了

慢慢尼啦 但最緊要對佢唔好再心存希望啦 自己靜靜咁退場啦

公公難得早訓

咪係 佢日日搵我傾計 我就越黎越發覺 呢啲人就算一齊返都會比帽我帶 同埋我真係再信唔過佢

可能比人換嘢

聽日北上

所以佢唔值得架 何必為一個咁嘅人唔開心

我都差唔多訓lu

係囉 其實佢帽過你一次一定會有第二次 因為佢性格係咁 其實好難改 之後都會受引誘 佢始終會抵擋唔住

咁要早啲訓啦

我都係

邊睇書邊減負算
真係有連鎖效應

聽日係最後一日早起身 好開心 之後可以訓耐少少

唔知講咩好

北上上到邊

其實睇書ok架 我上年係睇孤泣本嘢搞到我醒咗 佢嗰本孤泣說好一針見血

東莞的森林

做咩

今日太靜太負了

無 唯有唔回住

都係 連屎屎都負埋

係 我今日都好負

希望聽日大家都冇事

睇佢同我講既野已經預左佢入u又會派帽 不了

我淨係睇孤泣啲懸疑故 中間加插嘅愛情位
滿足哂我呢啲愛幻想嘅毒毒

睇到你真正咁放手終於覺得鬆一口氣

佢啲書都幾好睇

加油啊 捱埋聽日咋
開學有排你捱

最緊要除得快

我知 開學就仆街啦 但依家想訓多少少 下星期會調節返生理時鐘 我想10:30起身

你都要真正放手 我發現總會有一日諗得通

會唔會公公跟住失蹤左嫁

拿我一俾人派就即刻除 未笠到落腳㗎

會

返到大陸係咪上唔到連登

好啦 反正任性埋呢半個月都無得你再任性
不過半年咋好快過

收皮啦你諗通左啦咩

上到，但要做野呀

再買部新既比佢

呵呵

你加油

係掛 反正依家每日都過得好好

舊同學聚會同已讀不回真心好睇

無錢啊 又會兩個一齊壞咁仆街
真係好唔開心囉 整到佢個電話咁

是但啦 用住先 好過無得用

u too

如果撞到會點

啱...同埋早排康復得幾好 依家都得

無錯！

冇事 佢唔會怪你 一係再拎去整下

咁就得啦
出面好多巴都係除唔切 笠到實一實仲話帽事

都係嘅 唉 如果今日買到愛有所忘介紹我買嗰塊貼
依家就有得用

係 捱完就升天

叫佢袋住先啦 佢會唔會嬲你

好肉痛呀我已經無錢
同埋嚟緊有好多飯要食
我仲要儲錢

屎屎唔好負啦 唔關你事架 傻嘅為部電話唔開心 可以再整或者買過部好啲嘛

聽日買返啦 無事

捱完你可以考慮下日日搵我

我嘅前任同我講過精神出軌比肉體出軌更加可恥

我要同32F日日拍拖

我一直都擔心緊呢樣
如果撞到我會扮見唔到 然後番嚟搵大家叫春

精神出軌對我尼講已經接受唔到 因為佢個心唔係你度 姐係佢會行動

留精不留情

係囉算啦都唔關你事 你都已經幫佢攞佢整啦
唯有當自己唔好彩

刷牙先

唔好唔開心

肉體出軌惹到嘢仲可恥

蒲巴

放閃

等埋你

屌你 做乜撚

唔緊要啦想做就去咗先 見到最多俾返你我哋嘅懷抱

愛G

另一粒閃光彈出現了

你唔走我就唔會唔開心架啦

屌你係咪成日做

我都無走

屌 邊撚到有咁多精留啊

真係見到先算 可能佢已經係到見到我叫春

爸爸唔好唔要我

我射哂落牆都唔益班女人

笑咩笑 肯定係你自己成日做

我都覺得係 如果唔係點會知道人地32D

你係我唯一嘅精神支柱

死 點解會有畫面 笑左
我地一樣都係殺人兇手

咪係囉實搞過人哋啦
周街留精

我咁細個好純情架咋

覺啲咩

我今日知道佢原來想溝一個女仔 份人又搞笑左好多 我諗起以前佢份人木木毒毒 成日話我痴身話我煩膠話我on9 分手個陣仲頹左幾左月 佢又唔哄我 我一直冇死心 到今日 我真係放低啦 我真係死心啦 以前我講過唔會離開 我第一次見佢眼濕濕 估唔到今日我真係離開啦 唔再煩住你 時間一耐真係乜都番唔到轉頭

痴線你係街度做？

收皮啦 呵呵你好睇清楚佢嘅真面目

我話你

你都有經驗

又黎？

我唔會係街度做呢啲事

覺我係你既支柱

睇嚟香港土地問題幾嚴重

因為你有好大條柱

最慘就係見到以前對自己好撚仆街嘅人
而家改變晒去溝女

加油⋯⋯

我兩隻手都係共犯

左右開弓

你係我嘅唯一而我係你嘅其中之一

屌你你又知？

見到佢變曬係咪好心痛

佢琴日無啦啦tg我send俾我睇

可能開Google Map都會見到32F周街除褲

你認到我咩

咦 咁我放假先睇gym啲野咪搵唔到公公問野

咩？

on9 女先正

我唔會信嘅你咪呃我

細到睇唔到嗰個咪你囉

唔會，你真心想做？

唔應該再留戀係一個已經變左嘅人到
既然自己都決定放低 就應該繼續向前望
等時間令佢慢慢變成自己人生中一個過客

咪撚理佢 撚狗咋佢

刷完

好野 一齊訓覺

嗰個係蒲公英

食屎啦蒲公英唔喺度 你地喺度放閃

走啊走啊你走開啊

你地以前都係咁

事實

其實我只係麒麟臂 另一隻只係清理案發現場
啦我地

而家我變咗被拋棄嘅可憐蟲

嘩

呵呵過去啦嗰啲事

你唔好再講佢

屌 姐係有啦

有咩

要快啲離開啦 佢已經有新歡緊係會改變自己 分過一次手個心已經好傷 好難再一齊返 絲打move on啊

不如你去排圈圈打飛機 唔好教壞呵呵啦

我又比人屈啦

我地訓啦

淫賤係唔分年齡

屎屎你地都好閃

想啊 想keepfit好耐 但成日得把口
反正放假又無野做

啊..

今晚冇人理我 大家都去瞓覺啦
呢度冇我嘅事 我就先啦

你地好搞笑 係咁chock佢

戒啦 爸爸

冇事冇事

我無咁諗

蒲公英巴打上水啦

早抖啦

屌 32F又屈我 我都無佢TG

@diuneilomei 你加我tg

早抖32F

平時你屈得人多

咁早就訓？

大家早抖 捱埋聽日就回歸

邊到有

呢句講得幾啱 不過我就好識收斂既 如果有女朋友我就會守行為囉

即係冇就淫亂生活啦

佢哋都去瞓覺我咪走囉

頂 呢個topic要完啦

我係到喎

唔知你冇女朋友嗰陣係點嘅呢
唔知你有女朋友嘅時候又點做嘅呢

爸爸 我都戒左

我 淫亂

頭先唔喺度啊嘛

都無得淫亂 我好毒

笑死

岩岩去左整野

咁我係咪都係你嘅唯一

臨瞓前都俾你睇清楚佢嘅真面目

係 我日日都有上黎 一訓醒就上黎

依家咪無女朋友囉 成日去做gym

我都想知

佢解釋唔到啊 咁你就自己腦補下

玩淫賤ocamp 班女會主動 唔洗你出擊

mark低先
睇完搵你

到時32F唔要我

日日對住幅牆打打打

我真面目就係 有女朋友就好專一㗎啦 無女朋友嗰陣就會好好增值自己

去瞓啦 呢到就變成人台
雖然我有份

ok

呵呵小心啲

避免有呢件事發生我建議你依家就唔好要佢

呵呵 算啦 大學就是淫賤

都話我唔會唔要你

你有份射落牆

gym房好養眼架喎

你gay？

哇你叫人分夫 不要得

睇風景好養眼

咪住先 你係佢夫咩 唔知醜

我地到底害死左幾多人

自己睇咩就以為人哋都睇咩

數以億計

係囉 呵呵諗清楚好喎

可能佢成日做完gym都順便執下番梘

頭先上唔到連登幾分鐘就比人圍屈
拿呵呵你唔好信佢地啊 我唔係咁既人黎
訓覺

我要去懺悔一下

反駁唔到潛水？

聽講打得多可以預防前列腺嘅毛病

駁吾刀 潛水

屌tg點add人
未用過唔識用

救到自己但係犧牲數以憶計嘅小生命 值得咩
我覺得好值

tg聽講好似可以玩狼人
未用過 都諗住down嚟睇睇

有朋友之前好似搵到個apps定網專玩狼人
不過就大陸ser黎
死左可以錄音講遺言

好多

中間search

覆佢老味啦

好玩？完全唔明規則

應該係 天黑請閉眼 呢個web game

返工玩好似唔錯

一陣未又block過

以前中學成日玩 幾正

我用左
叮叮icon?

yes

我以前玩奇樂online
killer game黎
識到台灣仔仔

why 唔 down app?

我研究完個網再搵你

靚仔？台北台中以外都柒柒地

我down左啊
但唔識search
Google見到有哩個方法 一試即得

加人好難既咩

柒既真係有好多

有個哥哥未見過樣
但好似好純情 成日mon住我online陪我玩
有個弟弟幾可愛

佢地都有add我fb/line
之前知我分手都有安慰我
覺得佢地好好

另外見過啲女大學生多數都幾靚

台中個啲真心幾正

我講嘅天黑請閉眼就係Kira online啊
我記錯名

加人好易

蒲公英 我速睇完個結尾啦

好撚大男人架d台仔

奇樂成日強制你退出 屈你冇玩緊

台妹？

加我

我明明記得我之前用過一次都加到人
依定望住個介面問號問號

唔知點解見到有貼紙既傾計apps就好興奮
search緊貼紙

有冇陰影？

台妹認真係咪易溝啲？

無呀，我仲鍾意雞排妹

係chat個版 最高有個search 打佢id就得

我朋友玩嗰隻應該唔係
因為啲錄音全部大陸腔黎

btw屎姐又同蒲生一齊上水

玩緊已經係幾年前嘅事 次次玩番都開新帳

台仔易溝d

繼續去馬

我岩岩都諗左陣提唔提台妹好

不了，要飛

雞排妹

咁啱 心靈相通

雞扒妹我麻麻喎反而，無乜好感，哈哈

落山測試嚟

我覺得我好有困難
我望唔到search個位

你鍾意彭于硬？

向下拉一下

手指向下拉

點解你可以覆得咁快，仲要有圖

藍絲

我黃絲

好想錄片俾你地睇我拉極都無野彈出黎
我到底有咩困難

留id

我勁

未能如願墮進愛河 我還能夠笑得這樣傻
跟一切夢想別過 我照舊無助
寂寥陪伴掉進冷河 個人時間太多怎樣磨
於網絡 語無倫次過 單身的我

比條link你

自己叫自己留

推上嚟等蒲公英睇到

叫春？

我hi下你先

係？結局係點

佢連我都唔理啦而家

驚佢又搵id又搵成粒鐘

有理

笑左

好撚串依家

又串

公公暖男
哦原來要有chat先彈到個search出黎
好感動

唔暖，係我想訓覺

你終於研究成功

劇透注意：

Miki 金仔一齊跳 Miki死唔去金仔捨身救左佢 但失左憶
最後恢復番啲之後就開始繼承金仔啲職業

想啲抖 仲要工幹
我等頭乾都訓了
今日好攰

唔怪得我都覺得好出奇 點解ptbf個故 miki仲會係到 明明記得係兩個一齊係天台跳左落去

奇怪轉校生 金仔都好似復活左變番中學生 但係就好似機械人咁無體溫

無睇啦 之前有追羊格個故 都幾好唔錯

羊格無睇過
好多故都係追追下 三分鐘熱度無再追

見到search嗰行彈左出黎好似發現新大陸咁

撥著大霧默默地在覓我的去路
但願路上幸運遇著是妳的腳步
我要再見妳
祇想將心聲透露 愛慕

佢個''好多件令我後悔既事'' 真係好正 得閒可以睇下
其實我睇故都會係咁 追追下無追 因為太多字

唔緊要 我地唔會話俾其他人知你唔識用

唔知做咩今日覺得好攰

話說你嗰啲貼係咪普通莎莎嗰啲都有？定係要去邊度買？

記得自己追過好多故但唔記得啲內容
有時又會追追下唔記得追落去
所以有時都係喺紙言搵返啲已經結局左既故黎睇

一日俾人笑一次

落左降
我今日都好攰
準備訓

像被舊情下了降

早d訓我都就訓

我唔笑

我喺萬寧買
卓悅應該都有
莎莎我少去唔肯定有無

另外有間野叫wish 成間鋪橙色既 唔記得有無賣
如果有賣 wish應該係最平
我啲眼貼喺wish買 起碼平萬寧一半

咩貼 貼完會升仙？

唔係貼眼嗰啲喎 貼m痛

今日行行吓痛到仆街 返到屋企先醒起想買佢個塊野

咁聽日先出去買啦

我知啊 萬寧有
我係唔記得wish有無
因為wish會賣平好多

喺屋企抖下啦
黎完先再買 下個月用

聽日出去食飯順便買

下個月又唔記得買

貼完會高潮

幾點訓啊

未嚟 谷緊

唔係掛

你提我咪得

你訓我就訓

好啦

我依家都想訓

呢件咁神聖嘅事情就交比你

依家瞓囉 今日都唔知做咩好攰

我諗我會記得

好啦 晚安

晚安聽日見 希望我唔好又餓醒

掛念會美化了錯愛 永遠受害
愁在理論像哲學精彩
說易行難 無可奈...

上水 留名

咁早

其實都係因為佢未玩夠 佢話太大責任都講哂 佢都係唔夠愛咋

最憎呢啲人 玩弄感情

返黎啦 訓過龍

好靜
今日要出X塘線 同ex散左之後都無再去過呢條線

呢排好多位 一定夠哂暖

又醒

但係我仲係好想知道關於佢既野 因為同一間學校 成日都撞到 佢次次都扮睇我唔到 一下子就變到好似唔識咁 我仲係好在意佢

食早餐啦

發夢見到ex 嚇死寶寶了 寶寶不睡了

你都係知道佢追第二個先至開始崩潰番
明明之前都做得幾好 決心放低左佢
係會覺得唔抵 覺得係一個遺憾
說實你係放低左一個曾經愛嘅人
但明智上你係放左大家一條生路
感覺唔係就唔係
在意緊係會在意 緊想知多啲佢嘅嘢
但係做決定嘅係自己 一旦作出決定 就唔應該回頭
佢唔理你 證明個心已經唔再係你
無謂人地已經向前行左唔少嘅時間 自己仲停留係原地

死啦 打完發現自己啲口吻咁似個ex嘅

唔好諗啦 一齊去食個早餐先啦

skip早餐直接食晏晝

條友好似睇緊電視

好靜

你唔買佢唔買 就無人買架囉

佢有得食 我冇姐

蒲公英介訓緊

講野無人應

夢見ex乃是家常便飯也
打完篇文skip左

最後未又要自己死死氣去買

我都想放低個仆街 心口唔再痛

我愛共產黨，毛主席是紅太陽
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我發夢見到佢買左架新單車 然後我又去搵
莫名其妙

放低就放低啦 仆街唔值留戀
係差個決心姐

始終口講心想要放低 大腦卻很誠實
成日會有啲零碎嘅記憶閃過同係夢到出現

放啦

到觀x線地區 潛陣水先 希望番嚟未爆住

番去補眠啦

返黎啦你

去邊

唉 我要去報補習 琴日報錯咗

去報咩補習

公公 你還有黨

利申 前晚夢見佢

醒啦？我肚餓

控制唔到

我都有啲 未食嘢

食野啦 我想繼續訓

夢見佢既次數幾乎係隔日 屌

未食嘢就直接補習？

屌 未放下

我都想開冷氣

夢見關我撚事咩

入佢房訓先

唔好咁惡死啦

休息下啦

改期啦

約左基友
不過綠色線真係同ex最多回憶嘅線路

嘴巴說放低左 身體卻很誠實地諗住佢

我相信佢放低左架啦 不過發夢呢啲有啲難控制

都差唔多一年
總以為自己放低咗好多
原來只係我擺咗係心入面 唔願面對
一行返同佢行過嘅地方 個腦又不自覺咁諗
不過佢都拍埋拖 應該好開心了

食野未啊 頭先做緊gym啊sorry

正 我仲未食

你好勤力 我依家自己食嘢先 啱啱諗住上去報點知撞到同學 唔想撞到

係 但最重要發完夢冇唔開心就好

你自己補？

我報名咋

被分手之後一路忍住無搵佢，但佢主動搵返我⋯我係咪唔應該亂諗野

佢搵你講乜先

問我要唔要返1 d野咁⋯

你唔要出去啊 你話唔要啦

佢點解要搵我 我唔想見佢又喊，不歡而散

如果佢搵你係想比番啲野你 就證明佢已經放低左你
唔想再有你嘅野係佢生活中出現
即使出左去大家見番又點
未又係會好心痛

咁你唔好出去 可能佢純粹想俾啲嘢你 你唔好諗多

又唔係。好多野留係佢屋企，但佢想比返我果樣野只係一個之前我買落既飾物，唔係衫褲鞋果d....

咁做咩要比我。果陣分手我想見佢叫佢比我，佢死都唔肯，而家又主動搵返我。我唔明

算啦 當俾咗佢算啦 唔好見佢 見到真係仲衰

佢只係無聊咋 睇下你死得未

補習最忌撞到人

我仲有喊仲好掛住佢，所以我唔敢見佢，我驚一見就情緒崩潰。大家不歡而散。我唔想咁

隔左一段時間 通常都係諗通左先搵
人地已經行左去好前嘅地方
唔好比自己一個停留

如果佢都已經拍左拖 自己係時候醒醒啦
佢已經唔再係你 同佢行過嘅地方 唔再係你地嘅回憶

清醒咗好多
估唔到話咁快就一年
2017過得好快

如果佢行左好遠佢可以唔搵⋯唔明佢搵我既purpose 係咩

agger我就是最好的例子

約埋人去補囉 會有用啲
我嗰陣自己報左一期唔知咩跟住堂堂都訓左 變相淨係攞notes

我個陣補習陪人係為追個女仔
堂堂淨係留意緊佢 咩都無學過

俾錢睇女

2017係過得超快
當係一瞬間嘅回憶 嘆一嘆氣 又繼續move on啦

初初係自己補 然後佢話都想補 之後就出事啦我

一係佢都有啲唔捨得
不過呢到一定會否認呢個可能 唔可以有ff嘅餘地

一係你係佢眼中已經再唔係嗰個關係
甚至更普通 所以搵都無所謂

唔知點解咁快
算啦

所有嘢好似琴日發生咁 但原來已經大半年
時間不留人

好尷尬 我即刻去食嘢先

係囉 既然你對佢仲放唔低 咁就唔好見佢啦 唔好再傷害自己 搞到自己唔開心何必呢

佢都拍拖啦 我係時後要放手 佢已經唔再屬於我

係 今年過得好快

乜真係會特登去補習識女仔架口手

我特登俾錢同你一齊補習

好嘢 你陪我一齊努力

放飯
近近地喺公司樓下茶記食飯
坐低先知全場地盤佬
好異樣

訓醒了 今次仆街 要返學校搞少少野

岩岩大叫一聲抄牌走左幾檯人

臨開學有咩要搞

個女仔原先就係同學

Del左未吖

國家好繁榮

熱死

未啊屌

真係好癲 補習都跟住人

北京定上海

冇咩期望最好 冇失望冇盼望

都唔係

好眼訓啊

係熱撚死 不過唔係依家 下星期先

有咩心機追po

訓陣先

屌是咪間間u都咁鳩
試過有個sem成班reg唔到科
有啲人core撞埋時間
office理都唔理 打電話又唔聽
要親身上office先肯搞

晚安

又訓唔好?
抖多啲

咦唔係喎你m痛
休息多啲唔好周圍去啦

呢啲真係好撚煩要特登返去

其實琴晚算早瞓 兩點就瞓

屌 又熱 又要搭車 車錢啊

你依家返去？

蒲公英咩u

下星期

止痛藥會好啲架 我平時都係食一粒好好多

仲衰過酒肉朋友 佢搵你真係淨係為左搵人陪佢

起碼冇咁痛

咁算 又唔係重點

X灣等

今日難得留係張床度攤 竟然冇乜人

食X涮X

正 你做緊咩

攤屍

一齊攤

攤緊

好悶呀

我地吹水

好

今晚去邊到食放題

join？

無錢 X灣邊間放題好食

地鐵超多人 又急尿 又站站停超耐 好痛苦

未到放工時間喎

但係點解都咁多人

我琴日坐巴士返屋企 啱啱好18:03行去巴士站 已經成堆人喺度 行慢少少位都冇得坐

啲人咁準時放工嘅

漁X好似幾多人推 我都想食 屎屎不如我地去食

食過 ok嘅 有冇食過吉X？嗰度啲嘢食都幾高質 同埋有得自己去拎小食同嘢飲 鍾意有得自己行嚟行去

幾時

好少食放題

就你

食過貴嗰啲真係唔會返轉頭 X萬入邊嗰啲真係狗不屌

開sem前食

MK既放題 你食埋我個份

好似32F 32F 係咪你開post？

乜咁多個ac啊

有啲好食架

推到佢上黎睇

等你帶我周圍去搵食

呵呵一日唔出現佢都唔會出現

我地去掃街

帶帽子情聖

你入去say個hi

你睇吓佢今日都冇出現過 除咗同呵呵講頭先做gym唔得閑覆佢

葵X 不過依家越嚟越多人又貴又唔好食

岩岩回左

去ssp掃

同是天涯淪落人

唔熟ssp

係幾似我 呢啲ex真係好垃圾

我帶你

你知垃圾你又成日為左佢而叫春 口裡說不 身體卻很誠實

小心D

快樂若是有 傷心若是有
眼淚灌溉 不枉愛過

知佢垃圾你仲圍住佢轉？

完了

他用他遺忘的本能 走了那麼遠
一直到今天 你還為他紀念

心疼你 不懂告別 讓過往 不斷上演

開sem前

叻叻

原來過得很快樂只我一人未發覺

有人約我啊

如果有人唱依首歌俾我聽 我會喊到仆街
之前受情傷個陣 我幾乎一得閒就會聽 聽到好心痛

我約你

無論於 什麼角落 不假設你或會在旁
我也可 暢遊異國 再找寄託

唔唱 唔想你痛

再見二丁目

如果有人唱 我應該會覺得好感動

8月尾

啱豬

中場休息一陣先 今日好靜 個個去哂蒲

我唱

你練下先

係就快手喇 我好忙架

唉 我都去洗頭出去

聽都未聽過

屌你我幾耐無叫過春啊

LM走數

啱啱蒲完
有啲巴絲上嚟呻左一呻又唔見左

公公已經被洗腦啦

個位樓主就真係除唔切啦
個ex係垃圾 但樓主仲要同佢做番friend個下
已經代表佢仲想戴多陣頂帽

原來你咁多人約 sad

屌你前幾日先叫完

我返黎了

唉 通常都係自己記得所有嘢 對方就乜都唔記得 其實係冇心記

上水先 啱啱溫緊書 再訓多陣

順便問埋佢 食撚左屎未

唉 我都想問佢

點解佢地可以乜野感覺都無 係咪冷血？
貼玩具黎屌我 唔該

不想這一世如同這死水

做數啦

係沖左落廁所

定係溫緊書個陣訓多左陣

如何掉眼淚

一生一世 最怕一天消逝
即使我點解去打開話匣子 你都唔應我
此恨綿綿無絕期

屌 由佢當我狗咁撚開始 已經..

因為無錢 所以無錢

蒲公英我地諗緊同一個答法

時間我就大把 但錢就真係無

潛水去做運動 今日咁靜 應該捱到公公番嚟嘅

好健康

有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態
真係鍾意你就會返嚟追返你
要走嘅人你留唔住
要留嘅人你講唔走 好似你咁
唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

有都留返同你去啦

係溫咗陣太攰頂唔順

屌你

去掃街

屌醒你 佢當你玩具咋

好撚mean

我睇完都心痛

sorry 囉 屌到你咁入肉

痛完就醒好嗎？

屌

你好串

食飯去 潛水先

已醒 你好返啲未

未 返去再算 食左止痛藥先出

訓陣啦 我一上水你就走左

冇緣份

我地有

上山

唔準

以前為左個暗戀對象開始操fit啲 慢慢變左每日嘅習慣

我都想跑步 但好懶

唔訓啦 好想嘔 好似晏就食得好滯

我都想

一路跑一路溫數

而家跑好熱

星期二個陣33度跑差啲中暑死
但黃昏夜晚先跑 運動場又好多人

爆post⋯⋯啱啱返到hk

等左你好耐

9月中跑會舒服好多

到時再跑

感受完祖國的偉大番嚟啦

秋天就會跑街 別有一番風味

唔跑街 好多人望 好似前世未見過人跑步

[做完一場美夢] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?